"Oh, ja.. Dan is er nog een opmerking in de ochtend Post om te zeggen dat het huwelijk zou een absoluut rustige, dat zij zou worden van St. George's, Hanover Square, dat slechts een half dozijn intieme vrienden zullen worden uitgenodigd, en dat de partij zou terugkeren naar de gemeubileerde woning in Lancaster Gate is overgenomen door Mr. Aloysius Doran.
